{ "nodes":
  [
  {
    "id": "Goa@LOC",
    "label": "Goa",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Neyperg@LOC",
    "label": "Neyperg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Aegypten@LOC",
    "label": "Aegypten",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "bey Pleymeuten Cartsag@PER",
    "label": "bey Pleymeuten Cartsag",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Zwo@PER",
    "label": "Zwo",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Atabalibam@PER",
    "label": "Atabalibam",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jerusalem@LOC",
    "label": "Jerusalem",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Samatra@LOC",
    "label": "Samatra",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Martio@LOC",
    "label": "Martio",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Thomam Hariot@PER",
    "label": "Thomam Hariot",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Holland@LOC",
    "label": "Holland",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Elendt Jamer@PER",
    "label": "Elendt Jamer",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "S. Domingo@PER",
    "label": "S. Domingo",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "label": "T\u00fcrckischen Keysers",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Albrechten Hertzogen@PER",
    "label": "Albrechten Hertzogen",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "N. Nicolai B\u00fcrtig@PER",
    "label": "N. Nicolai B\u00fcrtig",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "label": "Dietz Ziegenhain",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Palestina@LOC",
    "label": "Palestina",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Franciscus Dracus@PER",
    "label": "Franciscus Dracus",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Dauid Vngnadn Freyherrn@PER",
    "label": "Dauid Vngnadn Freyherrn",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Texel@LOC",
    "label": "Texel",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "label": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Beheim Kh\u00fc@PER",
    "label": "Beheim Kh\u00fc",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Friaul@LOC",
    "label": "Friaul",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "H. Guorguesio@PER",
    "label": "H. Guorguesio",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Aphrica@LOC",
    "label": "Aphrica",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Hollande@LOC",
    "label": "Hollande",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "bi\u00dfhero@PER",
    "label": "bi\u00dfhero",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Johann Staden@PER",
    "label": "Johann Staden",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ioannis Lerij@PER",
    "label": "Ioannis Lerij",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hans Staden@PER",
    "label": "Hans Staden",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Medici@PER",
    "label": "Medici",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Johan Th\u016fcher@PER",
    "label": "Johan Th\u016fcher",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Johann@PER",
    "label": "Johann",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "R\u00f6@LOC",
    "label": "R\u00f6",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Franckfurt am Mayn@LOC",
    "label": "Franckfurt am Mayn",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "P. Petri Martonez@PER",
    "label": "P. Petri Martonez",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Baiatzeth vnd@LOC",
    "label": "Baiatzeth vnd",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Ferdinando@PER",
    "label": "Ferdinando",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Augerius Gislenius Busbeck@PER",
    "label": "Augerius Gislenius Busbeck",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Copia@PER",
    "label": "Copia",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Johan@PER",
    "label": "Johan",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Iohan Havckens@PER",
    "label": "Iohan Havckens",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Genua@LOC",
    "label": "Genua",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Joann Huygens@PER",
    "label": "Joann Huygens",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Gilissy@LOC",
    "label": "Gilissy",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Weyl@PER",
    "label": "Weyl",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "label": "Engellandt Leibs Guardi",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Olaj Magni@PER",
    "label": "Olaj Magni",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Brasilien@LOC",
    "label": "Brasilien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Dieterich Bry@PER",
    "label": "Dieterich Bry",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "de Fresne@PER",
    "label": "de Fresne",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Franckreich@PER",
    "label": "Franckreich",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Frantzen Draeck@PER",
    "label": "Frantzen Draeck",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hispanien@LOC",
    "label": "Hispanien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "label": "Eychman Ordinarij Professoris Medici",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Dryandri@PER",
    "label": "Dryandri",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Virginia@LOC",
    "label": "Virginia",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Emanuel@PER",
    "label": "Emanuel",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jaren@PER",
    "label": "Jaren",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Philippo Printze@PER",
    "label": "Philippo Printze",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Americe@LOC",
    "label": "Americe",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Indiae Orientalis@PER",
    "label": "Indiae Orientalis",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Soleiman@PER",
    "label": "Soleiman",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jndien@LOC",
    "label": "Jndien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Carta de Francisco Javier S. J.@PER",
    "label": "Carta de Francisco Javier S. J.",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Horeb Sinay@PER",
    "label": "Horeb Sinay",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Laurentz Jnsel@PER",
    "label": "Laurentz Jnsel",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Moritzen@PER",
    "label": "Moritzen",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Rath@PER",
    "label": "Rath",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "K\u00fcnigklicher Maye@PER",
    "label": "K\u00fcnigklicher Maye",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Teutsche Sprach@LOC",
    "label": "Teutsche Sprach",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Keyser Ferdinandi@PER",
    "label": "Keyser Ferdinandi",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "M. Franciscvm Omichivm@PER",
    "label": "M. Franciscvm Omichivm",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hans Dieterich@PER",
    "label": "Hans Dieterich",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "May@PER",
    "label": "May",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "T\u00fcrkei@LOC",
    "label": "T\u00fcrkei",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Hans Strigel@PER",
    "label": "Hans Strigel",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "label": "Conrad L\u00f6w",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Peter Sauorgnan@PER",
    "label": "Peter Sauorgnan",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "K\u00e4rnttn@LOC",
    "label": "K\u00e4rnttn",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Teutscher Meil@PER",
    "label": "Teutscher Meil",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ioannis Benzonis von Meylandt@PER",
    "label": "Ioannis Benzonis von Meylandt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "label": "Franckfort am Mayn Anno",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Iesv@PER",
    "label": "Iesv",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "C. C. A. Vnd@PER",
    "label": "C. C. A. Vnd",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Schmidel@PER",
    "label": "Schmidel",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Baiazeth vnd@LOC",
    "label": "Baiazeth vnd",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Stephan von Gumpenberg Friderich von Wolffskel vnnd Hans von Rameraw@PER",
    "label": "Stephan von Gumpenberg Friderich von Wolffskel vnnd Hans von Rameraw",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Joannem Herold@PER",
    "label": "Joannem Herold",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Calis Malis@LOC",
    "label": "Calis Malis",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Dieterich von Bry@PER",
    "label": "Dieterich von Bry",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jacob@PER",
    "label": "Jacob",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Thomas Candisch@PER",
    "label": "Thomas Candisch",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "label": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Franciscus Dracus Redivivvs@PER",
    "label": "Franciscus Dracus Redivivvs",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Gerhart de Ver@PER",
    "label": "Gerhart de Ver",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Brunst@PER",
    "label": "Brunst",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "label": "H. Philipsen Landtgraff",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Obernburg@LOC",
    "label": "Obernburg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Indien@LOC",
    "label": "Indien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Anna@PER",
    "label": "Anna",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Kurtzer@PER",
    "label": "Kurtzer",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Sinay Alexandria@LOC",
    "label": "Sinay Alexandria",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "label": "Hispanischer Sprach von Cortesio",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Bergen Auwen@LOC",
    "label": "Bergen Auwen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Burger@PER",
    "label": "Burger",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Lappiam@PER",
    "label": "Lappiam",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "vnd Heyland Christus@PER",
    "label": "vnd Heyland Christus",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Portugalesischer@PER",
    "label": "Portugalesischer",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Johann Kellner@PER",
    "label": "Johann Kellner",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Rom@LOC",
    "label": "Rom",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Ceremonien@LOC",
    "label": "Ceremonien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Schmidel von Straubing von Anno@PER",
    "label": "Schmidel von Straubing von Anno",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Julij@PER",
    "label": "Julij",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Mahomeths@PER",
    "label": "Mahomeths",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Benzo von Meylandt@PER",
    "label": "Benzo von Meylandt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "jar Christi@PER",
    "label": "jar Christi",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "label": "T\u00fcrckischen Hoff",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Damascon@LOC",
    "label": "Damascon",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Benedicten Curipeschitz@PER",
    "label": "Benedicten Curipeschitz",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Amelbeurn@LOC",
    "label": "Amelbeurn",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Portugal@LOC",
    "label": "Portugal",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Augspurg@LOC",
    "label": "Augspurg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Carle Graff@PER",
    "label": "Carle Graff",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Cathay vnd China@LOC",
    "label": "Cathay vnd China",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Homberg@LOC",
    "label": "Homberg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Mauritius@PER",
    "label": "Mauritius",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ostereich@LOC",
    "label": "Ostereich",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "label": "Pandectes T\u00fcrckischer",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Kayser@PER",
    "label": "Kayser",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "China@LOC",
    "label": "China",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Olavm Magnvm@PER",
    "label": "Olavm Magnvm",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "cosas@PER",
    "label": "cosas",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Macuieguarai@PER",
    "label": "Macuieguarai",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jo\u00e3o@PER",
    "label": "Jo\u00e3o",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ioannem Georgium@PER",
    "label": "Ioannem Georgium",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Kayser Soleyman@PER",
    "label": "Kayser Soleyman",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "label": "Schm\u00e4chlichem Endt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "label": "Menschfresser Leuthen",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Meissen@LOC",
    "label": "Meissen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Walthern Ralegh@PER",
    "label": "Walthern Ralegh",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Oost Indien@LOC",
    "label": "Oost Indien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Albert Krantz@PER",
    "label": "Albert Krantz",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Osmanischen Stammens@PER",
    "label": "Osmanischen Stammens",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Levinvm Hvlsivm@PER",
    "label": "Levinvm Hvlsivm",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jtem@PER",
    "label": "Jtem",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hans Jsrael@PER",
    "label": "Hans Jsrael",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Wallfart@LOC",
    "label": "Wallfart",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Terrae Sanctae@LOC",
    "label": "Terrae Sanctae",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Nidda@LOC",
    "label": "Nidda",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Chronicen@PER",
    "label": "Chronicen",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "N\u00fcrnberg@LOC",
    "label": "N\u00fcrnberg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Vlm@LOC",
    "label": "Vlm",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "H. Oseam Halen@PER",
    "label": "H. Oseam Halen",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Mesopotamiam@LOC",
    "label": "Mesopotamiam",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Gothien@LOC",
    "label": "Gothien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Persia@PER",
    "label": "Persia",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Philippi Melanthonis@PER",
    "label": "Philippi Melanthonis",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "label": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Orient@LOC",
    "label": "Orient",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Arabia Persia Jndia vnd Ethiopia@PER",
    "label": "Arabia Persia Jndia vnd Ethiopia",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Leipzig@LOC",
    "label": "Leipzig",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Tittel@PER",
    "label": "Tittel",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "label": "K\u00f6nigshofen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Holchteutsch@LOC",
    "label": "Holchteutsch",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Constantinopel@LOC",
    "label": "Constantinopel",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Francisci Draci@PER",
    "label": "Francisci Draci",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Lorentz Keymis@PER",
    "label": "Lorentz Keymis",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Theodor vnd@PER",
    "label": "Theodor vnd",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Tauber@LOC",
    "label": "Tauber",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Teutsch@LOC",
    "label": "Teutsch",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Jetzo@PER",
    "label": "Jetzo",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hochteutsch@LOC",
    "label": "Hochteutsch",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Joan Hugo@PER",
    "label": "Joan Hugo",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Darinn@PER",
    "label": "Darinn",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Suria@LOC",
    "label": "Suria",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Vnd@PER",
    "label": "Vnd",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "gran Reyno de la China@LOC",
    "label": "gran Reyno de la China",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Noth@PER",
    "label": "Noth",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Engellandt@LOC",
    "label": "Engellandt",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Vlrici Schmidts@PER",
    "label": "Vlrici Schmidts",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Kurtze@PER",
    "label": "Kurtze",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Carl R\u00f6mischen@PER",
    "label": "Carl R\u00f6mischen",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "M\u00fcnchen@LOC",
    "label": "M\u00fcnchen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Amsterdam@LOC",
    "label": "Amsterdam",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Hollandia@PER",
    "label": "Hollandia",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Benedetto Ramberti@PER",
    "label": "Benedetto Ramberti",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Christoph Scheurl@PER",
    "label": "Christoph Scheurl",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "W\u00fcrtzburg@LOC",
    "label": "W\u00fcrtzburg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Jacob le Moyne@PER",
    "label": "Jacob le Moyne",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "China Japon@LOC",
    "label": "China Japon",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Nordwest@LOC",
    "label": "Nordwest",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Christ@PER",
    "label": "Christ",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Venedig@LOC",
    "label": "Venedig",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Engelland@LOC",
    "label": "Engelland",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "H. Walter Raleigh Ritter@PER",
    "label": "H. Walter Raleigh Ritter",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "label": "Tugendt Vntugendt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Orientalischen Indien@LOC",
    "label": "Orientalischen Indien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Reichard Greinuile@PER",
    "label": "Reichard Greinuile",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jgnatium von Layola@PER",
    "label": "Jgnatium von Layola",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "D\u00fcringen Marggraffen@LOC",
    "label": "D\u00fcringen Marggraffen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Christi@PER",
    "label": "Christi",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hansen von Mergenthal@PER",
    "label": "Hansen von Mergenthal",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Egypto Syria@PER",
    "label": "Egypto Syria",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Homburg@LOC",
    "label": "Homburg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Frid@PER",
    "label": "Frid",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Matthaevm Dresservm D.@PER",
    "label": "Matthaevm Dresservm D.",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Balthasar@PER",
    "label": "Balthasar",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ludowico Vartomans@PER",
    "label": "Ludowico Vartomans",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Johann Jacoben@PER",
    "label": "Johann Jacoben",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ain Schen New B\u016fch@LOC",
    "label": "Ain Schen New B\u016fch",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Schlesien@LOC",
    "label": "Schlesien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Paul Pesel@PER",
    "label": "Paul Pesel",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Darz\u016f@PER",
    "label": "Darz\u016f",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Darinn Brasilia@LOC",
    "label": "Darinn Brasilia",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Carlos V.@PER",
    "label": "Carlos V.",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Sinai Alcair Alexandria@LOC",
    "label": "Sinai Alcair Alexandria",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Wilhelmen Hertzogen@PER",
    "label": "Wilhelmen Hertzogen",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hollandt@PER",
    "label": "Hollandt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "L\u00fcttich@LOC",
    "label": "L\u00fcttich",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Noua Zemla@PER",
    "label": "Noua Zemla",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Raiss@PER",
    "label": "Raiss",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jnsul Cuba@PER",
    "label": "Jnsul Cuba",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Amapaia@LOC",
    "label": "Amapaia",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "G\u00fclich Cleue@PER",
    "label": "G\u00fclich Cleue",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Morenlandt@LOC",
    "label": "Morenlandt",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Kayserlich Mayestet@PER",
    "label": "Kayserlich Mayestet",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jetzundt@PER",
    "label": "Jetzundt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Venedig Jerusalem@LOC",
    "label": "Venedig Jerusalem",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Frantzen Prettie@PER",
    "label": "Frantzen Prettie",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Sumatra@LOC",
    "label": "Sumatra",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Goldt@PER",
    "label": "Goldt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hans Dietherich@PER",
    "label": "Hans Dietherich",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Felix Fabri@PER",
    "label": "Felix Fabri",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Conrad Lew@PER",
    "label": "Conrad Lew",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Rai\u00df@PER",
    "label": "Rai\u00df",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Spanien@LOC",
    "label": "Spanien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Quito@LOC",
    "label": "Quito",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "label": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Johanns@PER",
    "label": "Johanns",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Wilhelmen@LOC",
    "label": "Wilhelmen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Melchior von Seydlitz@PER",
    "label": "Melchior von Seydlitz",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Obij@LOC",
    "label": "Obij",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Floridam@LOC",
    "label": "Floridam",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Francisco \u00c1lvares@PER",
    "label": "Francisco \u00c1lvares",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Heinrich M\u00fcller@PER",
    "label": "Heinrich M\u00fcller",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jobst Ruchamer@PER",
    "label": "Jobst Ruchamer",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Florida@LOC",
    "label": "Florida",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Guiana@LOC",
    "label": "Guiana",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "H. Ribald@PER",
    "label": "H. Ribald",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ottomans@LOC",
    "label": "Ottomans",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Xysto Betuleio@PER",
    "label": "Xysto Betuleio",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Francisci Xauier@PER",
    "label": "Francisci Xauier",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Elisabeth K\u00f6nigin@PER",
    "label": "Elisabeth K\u00f6nigin",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Martini Forbi\u00dfher@PER",
    "label": "Martini Forbi\u00dfher",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Mundus novus@PER",
    "label": "Mundus novus",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Gantz@PER",
    "label": "Gantz",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jar@LOC",
    "label": "Jar",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Jnsel Bally@PER",
    "label": "Jnsel Bally",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "label": "Hansen Lewenklaw",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Maria Leonora@PER",
    "label": "Maria Leonora",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Barbarossa@PER",
    "label": "Barbarossa",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Historia Niclaus Federmanns@PER",
    "label": "Historia Niclaus Federmanns",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Peru@LOC",
    "label": "Peru",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Bartholomeum Georgiuitz Vnd@PER",
    "label": "Bartholomeum Georgiuitz Vnd",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Wien@LOC",
    "label": "Wien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "S. G.@PER",
    "label": "S. G.",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Kayser Karls@PER",
    "label": "Kayser Karls",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Constantzischen Rath@PER",
    "label": "Constantzischen Rath",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Herberstain Neyperg@LOC",
    "label": "Herberstain Neyperg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Bey@PER",
    "label": "Bey",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Martio Alda@LOC",
    "label": "Martio Alda",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "V. Ferdinandt@PER",
    "label": "V. Ferdinandt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Germanien@LOC",
    "label": "Germanien",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "label": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hierusalem@LOC",
    "label": "Hierusalem",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Eduart Lopez@PER",
    "label": "Eduart Lopez",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Melchior Lussy Ritter Landamman@PER",
    "label": "Melchior Lussy Ritter Landamman",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Temixtitan@LOC",
    "label": "Temixtitan",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Congo@PER",
    "label": "Congo",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "label": "Ferdinandi Cortesii",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "label": "Suleiman Chan vnd",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Andrea Diethero@PER",
    "label": "Andrea Diethero",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Constantinopol@PER",
    "label": "Constantinopol",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Carolvm@PER",
    "label": "Carolvm",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Schweden@LOC",
    "label": "Schweden",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Christi@LOC",
    "label": "Christi",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "De la Nove Jn Frantzoesischer@PER",
    "label": "De la Nove Jn Frantzoesischer",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Dabey@PER",
    "label": "Dabey",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "K\u00e4rntn R\u00f6mischer@LOC",
    "label": "K\u00e4rntn R\u00f6mischer",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Chronic@PER",
    "label": "Chronic",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "label": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "label": "Hochte\u00fctsche",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Von de Raisz@PER",
    "label": "Von de Raisz",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Gran Ritterlich@LOC",
    "label": "Gran Ritterlich",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Benedikt Kuripe\u0161i\u0107@PER",
    "label": "Benedikt Kuripe\u0161i\u0107",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Dieterich@PER",
    "label": "Dieterich",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "label": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Johann Eyselsaner@PER",
    "label": "Johann Eyselsaner",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hans Heusl@PER",
    "label": "Hans Heusl",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Americ\u00e6@LOC",
    "label": "Americ\u00e6",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Maximilian@PER",
    "label": "Maximilian",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hollandt@LOC",
    "label": "Hollandt",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "H. Bartholome Georgewyts@PER",
    "label": "H. Bartholome Georgewyts",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "R\u00f6mischen K\u00fcnig@LOC",
    "label": "R\u00f6mischen K\u00fcnig",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Jetzund@PER",
    "label": "Jetzund",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jesu Christi@PER",
    "label": "Jesu Christi",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Osman Chan@PER",
    "label": "Osman Chan",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jar Christi@PER",
    "label": "Jar Christi",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "V\u00f6lcker@PER",
    "label": "V\u00f6lcker",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Japon@PER",
    "label": "Japon",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ottomani@PER",
    "label": "Ottomani",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Avgvstinvm Cassiodorvm@PER",
    "label": "Avgvstinvm Cassiodorvm",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Hochteutsche@LOC",
    "label": "Hochteutsche",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Arromaia@LOC",
    "label": "Arromaia",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Jndia@LOC",
    "label": "Jndia",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "N\u00e4gelein@PER",
    "label": "N\u00e4gelein",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "D. Joh@PER",
    "label": "D. Joh",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Niderl\u00e4ndischer@LOC",
    "label": "Niderl\u00e4ndischer",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Hessen@LOC",
    "label": "Hessen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "HochTeutsch@LOC",
    "label": "HochTeutsch",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "label": "Israel de Bry Gebr\u00fcder",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "F\u00fcrstenthumb Newburg@LOC",
    "label": "F\u00fcrstenthumb Newburg",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Sanct Paulus@PER",
    "label": "Sanct Paulus",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Glaubenssachen@LOC",
    "label": "Glaubenssachen",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "R\u00f6mischen K\u00fcng den XXIII@LOC",
    "label": "R\u00f6mischen K\u00fcng den XXIII",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "K\u00fcnigclich Maiestat jres@PER",
    "label": "K\u00fcnigclich Maiestat jres",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "label": "Ioannem Petrum Maffeium",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Bolonia@PER",
    "label": "Bolonia",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Karl V.@PER",
    "label": "Karl V.",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Jndias@LOC",
    "label": "Jndias",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Dedicirt@PER",
    "label": "Dedicirt",
    "type": "PER"
  },
  {
    "id": "Americam@LOC",
    "label": "Americam",
    "type": "LOC"
  },
  {
    "id": "Christo@PER",
    "label": "Christo",
    "type": "PER"
  }
],
"links":
[
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Holland@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Aphrica@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Jaren@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Hans Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Portugal@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Hans Jsrael@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Holchteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goa@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Neyperg@LOC",
    "target": "K\u00e4rnttn@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aegypten@LOC",
    "target": "Johan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aegypten@LOC",
    "target": "Kurtzer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aegypten@LOC",
    "target": "Leipzig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aegypten@LOC",
    "target": "Venedig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aegypten@LOC",
    "target": "Sinai Alcair Alexandria@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aegypten@LOC",
    "target": "Hierusalem@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bey Pleymeuten Cartsag@PER",
    "target": "S. Domingo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bey Pleymeuten Cartsag@PER",
    "target": "Franciscus Dracus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bey Pleymeuten Cartsag@PER",
    "target": "Calis Malis@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bey Pleymeuten Cartsag@PER",
    "target": "Franciscus Dracus Redivivvs@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bey Pleymeuten Cartsag@PER",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bey Pleymeuten Cartsag@PER",
    "target": "Jnsul Cuba@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bey Pleymeuten Cartsag@PER",
    "target": "Florida@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Friaul@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Hispanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Peter Sauorgnan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Tittel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Darz\u016f@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Zwo@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Atabalibam@PER",
    "target": "Benzo von Meylandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Atabalibam@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jerusalem@LOC",
    "target": "bi\u00dfhero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jerusalem@LOC",
    "target": "Horeb Sinay@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jerusalem@LOC",
    "target": "Bergen Auwen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jerusalem@LOC",
    "target": "vnd Heyland Christus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jerusalem@LOC",
    "target": "Ceremonien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jerusalem@LOC",
    "target": "Terrae Sanctae@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jerusalem@LOC",
    "target": "Felix Fabri@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jerusalem@LOC",
    "target": "Glaubenssachen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Holland@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Texel@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Gilissy@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Jndien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Laurentz Jnsel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Noua Zemla@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Samatra@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Martio@LOC",
    "target": "Oost Indien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Martio@LOC",
    "target": "Orientalischen Indien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomam Hariot@PER",
    "target": "Virginia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomam Hariot@PER",
    "target": "Christ@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomam Hariot@PER",
    "target": "Engelland@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomam Hariot@PER",
    "target": "H. Walter Raleigh Ritter@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomam Hariot@PER",
    "target": "Reichard Greinuile@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomam Hariot@PER",
    "target": "Elisabeth K\u00f6nigin@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomam Hariot@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Texel@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Aphrica@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Gilissy@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Jaren@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Jndien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Laurentz Jnsel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Hans Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Portugal@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Hans Jsrael@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Holchteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Noua Zemla@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holland@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "Mahomeths@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "Tauber@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "Noth@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elendt Jamer@PER",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "S. Domingo@PER",
    "target": "Franciscus Dracus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "S. Domingo@PER",
    "target": "Calis Malis@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "S. Domingo@PER",
    "target": "Franciscus Dracus Redivivvs@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "S. Domingo@PER",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "S. Domingo@PER",
    "target": "Jnsul Cuba@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "S. Domingo@PER",
    "target": "Florida@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "Mahomeths@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "Tauber@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "Noth@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Keysers@PER",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Albrechten Hertzogen@PER",
    "target": "Meissen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Albrechten Hertzogen@PER",
    "target": "D\u00fcringen Marggraffen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Albrechten Hertzogen@PER",
    "target": "Hansen von Mergenthal@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Albrechten Hertzogen@PER",
    "target": "Wilhelmen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Albrechten Hertzogen@PER",
    "target": "Dabey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Albrechten Hertzogen@PER",
    "target": "Jetzund@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "N. Nicolai B\u00fcrtig@PER",
    "target": "Franckreich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "N. Nicolai B\u00fcrtig@PER",
    "target": "Frid@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "N. Nicolai B\u00fcrtig@PER",
    "target": "Von de Raisz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Hans Staden@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Dryandri@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Nidda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dietz Ziegenhain@PER",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Palestina@LOC",
    "target": "Melchior Lussy Ritter Landamman@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Palestina@LOC",
    "target": "Jetzund@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Palestina@LOC",
    "target": "Christo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franciscus Dracus@PER",
    "target": "Calis Malis@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franciscus Dracus@PER",
    "target": "Franciscus Dracus Redivivvs@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franciscus Dracus@PER",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franciscus Dracus@PER",
    "target": "Jnsul Cuba@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franciscus Dracus@PER",
    "target": "Florida@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dauid Vngnadn Freyherrn@PER",
    "target": "M. Franciscvm Omichivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dauid Vngnadn Freyherrn@PER",
    "target": "Ostereich@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dauid Vngnadn Freyherrn@PER",
    "target": "Darinn@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dauid Vngnadn Freyherrn@PER",
    "target": "Wien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dauid Vngnadn Freyherrn@PER",
    "target": "S. G.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Gilissy@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Jndien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Laurentz Jnsel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Noua Zemla@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Texel@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Friaul@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Hispanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Peter Sauorgnan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Tittel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Darz\u016f@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cartas de relaci\u00f3n de la conquista de la Nueva Espa\u00f1a@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Beheim Kh\u00fc@PER",
    "target": "May@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Beheim Kh\u00fc@PER",
    "target": "Herberstain Neyperg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Beheim Kh\u00fc@PER",
    "target": "K\u00e4rntn R\u00f6mischer@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Hispanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Peter Sauorgnan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Tittel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Darz\u016f@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Friaul@LOC",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "C. C. A. Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "H. Oseam Halen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "Teutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "Jacob le Moyne@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "Floridam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "H. Ribald@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Guorguesio@PER",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "Jaren@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "Hans Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "Portugal@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "Hans Jsrael@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "Holchteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Aphrica@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollande@LOC",
    "target": "Indien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollande@LOC",
    "target": "Mauritius@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollande@LOC",
    "target": "Hochteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollande@LOC",
    "target": "Amsterdam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollande@LOC",
    "target": "Hollandia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollande@LOC",
    "target": "Conrad Lew@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollande@LOC",
    "target": "Jndia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bi\u00dfhero@PER",
    "target": "Bergen Auwen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bi\u00dfhero@PER",
    "target": "vnd Heyland Christus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bi\u00dfhero@PER",
    "target": "Ceremonien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "bi\u00dfhero@PER",
    "target": "Glaubenssachen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Staden@PER",
    "target": "Ioannis Lerij@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Johann Staden@PER",
    "target": "Brasilien@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Johann Staden@PER",
    "target": "Dieterich Bry@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Johann Staden@PER",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Johann Staden@PER",
    "target": "Darinn Brasilia@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Johann Staden@PER",
    "target": "L\u00fcttich@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Johann Staden@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Ioannis Lerij@PER",
    "target": "Brasilien@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Ioannis Lerij@PER",
    "target": "Dieterich Bry@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Ioannis Lerij@PER",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Ioannis Lerij@PER",
    "target": "Darinn Brasilia@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Ioannis Lerij@PER",
    "target": "L\u00fcttich@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Ioannis Lerij@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Dryandri@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Nidda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Homburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hans Staden@PER",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Medici@PER",
    "target": "Mesopotamiam@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Medici@PER",
    "target": "Raiss@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Johan Th\u016fcher@PER",
    "target": "Sinay Alexandria@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan Th\u016fcher@PER",
    "target": "Burger@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan Th\u016fcher@PER",
    "target": "N\u00fcrnberg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan Th\u016fcher@PER",
    "target": "Venedig Jerusalem@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Weyl@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Olaj Magni@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Kurtzer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Rom@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Olavm Magnvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Gothien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Leipzig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Venedig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Johann Jacoben@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Sinai Alcair Alexandria@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Hierusalem@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann@PER",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6@LOC",
    "target": "Augspurg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6@LOC",
    "target": "Kayser@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6@LOC",
    "target": "Paul Pesel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6@LOC",
    "target": "Rai\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6@LOC",
    "target": "Kayser Karls@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfurt am Mayn@LOC",
    "target": "Moritzen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfurt am Mayn@LOC",
    "target": "Ioannis Benzonis von Meylandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfurt am Mayn@LOC",
    "target": "Spanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfurt am Mayn@LOC",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfurt am Mayn@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "P. Petri Martonez@PER",
    "target": "China Japon@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Baiatzeth vnd@LOC",
    "target": "Jtem@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Baiatzeth vnd@LOC",
    "target": "Heinrich M\u00fcller@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ferdinando@PER",
    "target": "Julij@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ferdinando@PER",
    "target": "Christoph Scheurl@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ferdinando@PER",
    "target": "Barbarossa@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ferdinando@PER",
    "target": "R\u00f6mischen K\u00fcng den XXIII@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ferdinando@PER",
    "target": "Karl V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augerius Gislenius Busbeck@PER",
    "target": "Soleiman@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augerius Gislenius Busbeck@PER",
    "target": "Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augerius Gislenius Busbeck@PER",
    "target": "Keyser Ferdinandi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augerius Gislenius Busbeck@PER",
    "target": "Carle Graff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augerius Gislenius Busbeck@PER",
    "target": "Gran Ritterlich@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Virginia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Americe@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Brunst@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Kurtzer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Rom@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "cosas@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Jo\u00e3o@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Leipzig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "gran Reyno de la China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Venedig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Matthaevm Dresservm D.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Sinai Alcair Alexandria@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Morenlandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Francisco \u00c1lvares@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Hierusalem@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johan@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Frantzen Draeck@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Teutscher Meil@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Thomas Candisch@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Macuieguarai@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Walthern Ralegh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Lorentz Keymis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iohan Havckens@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Genua@LOC",
    "target": "Philippo Printze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Genua@LOC",
    "target": "Ain Schen New B\u016fch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Genua@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Genua@LOC",
    "target": "Germanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Genua@LOC",
    "target": "Hans Heusl@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "Indiae Orientalis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "Orient@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "Theodor vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "Hochteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "Hollandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "Sumatra@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joann Huygens@PER",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Jndien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Laurentz Jnsel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Noua Zemla@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gilissy@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Weyl@PER",
    "target": "Olaj Magni@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Weyl@PER",
    "target": "Rom@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Weyl@PER",
    "target": "Olavm Magnvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Weyl@PER",
    "target": "Gothien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Weyl@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Weyl@PER",
    "target": "Johann Jacoben@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Weyl@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Weyl@PER",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Frantzen Draeck@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Teutscher Meil@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Thomas Candisch@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Macuieguarai@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Walthern Ralegh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Lorentz Keymis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt Leibs Guardi@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olaj Magni@PER",
    "target": "Rom@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olaj Magni@PER",
    "target": "Olavm Magnvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olaj Magni@PER",
    "target": "Gothien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olaj Magni@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olaj Magni@PER",
    "target": "Johann Jacoben@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olaj Magni@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olaj Magni@PER",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Brasilien@LOC",
    "target": "Dieterich Bry@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Brasilien@LOC",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Brasilien@LOC",
    "target": "Darinn Brasilia@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Brasilien@LOC",
    "target": "L\u00fcttich@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Brasilien@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Dieterich Bry@PER",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Dieterich Bry@PER",
    "target": "Darinn Brasilia@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Dieterich Bry@PER",
    "target": "L\u00fcttich@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Dieterich Bry@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "de Fresne@PER",
    "target": "Jacob@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "de Fresne@PER",
    "target": "Jetzundt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "de Fresne@PER",
    "target": "De la Nove Jn Frantzoesischer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckreich@PER",
    "target": "Frid@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckreich@PER",
    "target": "Von de Raisz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Teutscher Meil@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Thomas Candisch@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Macuieguarai@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Walthern Ralegh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Lorentz Keymis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Draeck@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Peter Sauorgnan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Tittel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Darz\u016f@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanien@LOC",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Dryandri@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Nidda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Homburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Eychman Ordinarij Professoris Medici@PER",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "Nidda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "Homburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Dryandri@PER",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "cosas@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "gran Reyno de la China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "Christ@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "Engelland@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "H. Walter Raleigh Ritter@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "Reichard Greinuile@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "Matthaevm Dresservm D.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "Elisabeth K\u00f6nigin@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Virginia@LOC",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Emanuel@PER",
    "target": "Portugal@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Emanuel@PER",
    "target": "Balthasar@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Emanuel@PER",
    "target": "Mundus novus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jaren@PER",
    "target": "Hans Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jaren@PER",
    "target": "Portugal@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jaren@PER",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jaren@PER",
    "target": "Hans Jsrael@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jaren@PER",
    "target": "Holchteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jaren@PER",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jaren@PER",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jaren@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Philippo Printze@PER",
    "target": "Ain Schen New B\u016fch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Philippo Printze@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Philippo Printze@PER",
    "target": "Germanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Philippo Printze@PER",
    "target": "Hans Heusl@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Americe@LOC",
    "target": "Brunst@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Americe@LOC",
    "target": "Rom@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Americe@LOC",
    "target": "Jo\u00e3o@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Americe@LOC",
    "target": "Chronicen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Americe@LOC",
    "target": "Morenlandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Americe@LOC",
    "target": "Johanns@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Americe@LOC",
    "target": "Francisco \u00c1lvares@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Americe@LOC",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Indiae Orientalis@PER",
    "target": "Orient@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indiae Orientalis@PER",
    "target": "Theodor vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indiae Orientalis@PER",
    "target": "Hochteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indiae Orientalis@PER",
    "target": "Hollandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indiae Orientalis@PER",
    "target": "Sumatra@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indiae Orientalis@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indiae Orientalis@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indiae Orientalis@PER",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Soleiman@PER",
    "target": "Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Soleiman@PER",
    "target": "Keyser Ferdinandi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Soleiman@PER",
    "target": "Carle Graff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Soleiman@PER",
    "target": "Gran Ritterlich@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Carta de Francisco Javier S. J.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Laurentz Jnsel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Jgnatium von Layola@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Noua Zemla@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Francisci Xauier@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "Jesu Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jndien@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carta de Francisco Javier S. J.@PER",
    "target": "Jgnatium von Layola@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carta de Francisco Javier S. J.@PER",
    "target": "Francisci Xauier@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carta de Francisco Javier S. J.@PER",
    "target": "Jesu Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Horeb Sinay@PER",
    "target": "Terrae Sanctae@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Horeb Sinay@PER",
    "target": "Felix Fabri@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "Noua Zemla@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Laurentz Jnsel@PER",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Moritzen@PER",
    "target": "Ioannis Benzonis von Meylandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Moritzen@PER",
    "target": "Spanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Moritzen@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Moritzen@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Keyser Ferdinandi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Mahomeths@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Carle Graff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Tauber@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Noth@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Gran Ritterlich@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rath@PER",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00fcnigklicher Maye@PER",
    "target": "Obernburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00fcnigklicher Maye@PER",
    "target": "Benedicten Curipeschitz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsche Sprach@LOC",
    "target": "Rom@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsche Sprach@LOC",
    "target": "Portugal@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsche Sprach@LOC",
    "target": "Rai\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsche Sprach@LOC",
    "target": "Japon@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Keyser Ferdinandi@PER",
    "target": "Carle Graff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Keyser Ferdinandi@PER",
    "target": "Gran Ritterlich@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "M. Franciscvm Omichivm@PER",
    "target": "Ostereich@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "M. Franciscvm Omichivm@PER",
    "target": "Darinn@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "M. Franciscvm Omichivm@PER",
    "target": "Wien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "M. Franciscvm Omichivm@PER",
    "target": "S. G.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dieterich@PER",
    "target": "Portugal@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dieterich@PER",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dieterich@PER",
    "target": "Hans Jsrael@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dieterich@PER",
    "target": "Holchteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dieterich@PER",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dieterich@PER",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dieterich@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "May@PER",
    "target": "Kayser Soleyman@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "May@PER",
    "target": "Constantinopel@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "May@PER",
    "target": "Herberstain Neyperg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "May@PER",
    "target": "K\u00e4rntn R\u00f6mischer@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "May@PER",
    "target": "Benedikt Kuripe\u0161i\u0107@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hans Strigel@PER",
    "target": "Stephan von Gumpenberg Friderich von Wolffskel vnnd Hans von Rameraw@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Strigel@PER",
    "target": "Damascon@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Strigel@PER",
    "target": "W\u00fcrtzburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Strigel@PER",
    "target": "Johann Eyselsaner@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Strigel@PER",
    "target": "Sanct Paulus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "target": "Noua Zemla@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad L\u00f6w@PER",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Tittel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Darz\u016f@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peter Sauorgnan@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Thomas Candisch@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Macuieguarai@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Walthern Ralegh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Lorentz Keymis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutscher Meil@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ioannis Benzonis von Meylandt@PER",
    "target": "Spanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ioannis Benzonis von Meylandt@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ioannis Benzonis von Meylandt@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "target": "C. C. A. Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "target": "H. Oseam Halen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "target": "Teutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "target": "Jacob le Moyne@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "target": "Floridam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "target": "H. Ribald@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franckfort am Mayn Anno@LOC",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iesv@PER",
    "target": "Portugalesischer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iesv@PER",
    "target": "Ioannem Georgium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iesv@PER",
    "target": "Orient@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iesv@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iesv@PER",
    "target": "Constantzischen Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iesv@PER",
    "target": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iesv@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Iesv@PER",
    "target": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "C. C. A. Vnd@PER",
    "target": "H. Oseam Halen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "C. C. A. Vnd@PER",
    "target": "Teutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "C. C. A. Vnd@PER",
    "target": "Jacob le Moyne@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "C. C. A. Vnd@PER",
    "target": "Floridam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "C. C. A. Vnd@PER",
    "target": "H. Ribald@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "C. C. A. Vnd@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "C. C. A. Vnd@PER",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schmidel@PER",
    "target": "Schmidel von Straubing von Anno@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schmidel@PER",
    "target": "Levinvm Hvlsivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schmidel@PER",
    "target": "Americam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Baiazeth vnd@LOC",
    "target": "Jtem@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Baiazeth vnd@LOC",
    "target": "Heinrich M\u00fcller@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Stephan von Gumpenberg Friderich von Wolffskel vnnd Hans von Rameraw@PER",
    "target": "Damascon@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Stephan von Gumpenberg Friderich von Wolffskel vnnd Hans von Rameraw@PER",
    "target": "W\u00fcrtzburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Stephan von Gumpenberg Friderich von Wolffskel vnnd Hans von Rameraw@PER",
    "target": "Johann Eyselsaner@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Stephan von Gumpenberg Friderich von Wolffskel vnnd Hans von Rameraw@PER",
    "target": "Sanct Paulus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joannem Herold@PER",
    "target": "H. Bartholome Georgewyts@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Calis Malis@LOC",
    "target": "Franciscus Dracus Redivivvs@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Calis Malis@LOC",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Calis Malis@LOC",
    "target": "Jnsul Cuba@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Calis Malis@LOC",
    "target": "Florida@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dieterich von Bry@PER",
    "target": "Vlrici Schmidts@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jacob@PER",
    "target": "Jetzundt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jacob@PER",
    "target": "De la Nove Jn Frantzoesischer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Macuieguarai@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Walthern Ralegh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Lorentz Keymis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Thomas Candisch@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Tittel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Darz\u016f@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herrn Herrn Ferdinanden R\u00f6mischen@LOC",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franciscus Dracus Redivivvs@PER",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franciscus Dracus Redivivvs@PER",
    "target": "Jnsul Cuba@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Franciscus Dracus Redivivvs@PER",
    "target": "Florida@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gerhart de Ver@PER",
    "target": "Lappiam@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gerhart de Ver@PER",
    "target": "Cathay vnd China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gerhart de Ver@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gerhart de Ver@PER",
    "target": "Niderl\u00e4ndischer@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Brunst@PER",
    "target": "Rom@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Brunst@PER",
    "target": "Jo\u00e3o@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Brunst@PER",
    "target": "Chronicen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Brunst@PER",
    "target": "Morenlandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Brunst@PER",
    "target": "Johanns@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Brunst@PER",
    "target": "Francisco \u00c1lvares@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Brunst@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "target": "Homberg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "target": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "target": "Nidda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Philipsen Landtgraff@PER",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Obernburg@LOC",
    "target": "Benedicten Curipeschitz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indien@LOC",
    "target": "Mauritius@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indien@LOC",
    "target": "Hochteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indien@LOC",
    "target": "Amsterdam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indien@LOC",
    "target": "Hollandia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indien@LOC",
    "target": "Conrad Lew@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Indien@LOC",
    "target": "Jndia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Anna@PER",
    "target": "Wilhelmen Hertzogen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Anna@PER",
    "target": "G\u00fclich Cleue@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Anna@PER",
    "target": "Maria Leonora@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Anna@PER",
    "target": "F\u00fcrstenthumb Newburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtzer@PER",
    "target": "Leipzig@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Kurtzer@PER",
    "target": "Venedig@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Kurtzer@PER",
    "target": "Sinai Alcair Alexandria@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Kurtzer@PER",
    "target": "Hierusalem@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Sinay Alexandria@LOC",
    "target": "Burger@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Sinay Alexandria@LOC",
    "target": "N\u00fcrnberg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Sinay Alexandria@LOC",
    "target": "Venedig Jerusalem@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Tittel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Darz\u016f@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hispanischer Sprach von Cortesio@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Bergen Auwen@LOC",
    "target": "vnd Heyland Christus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Bergen Auwen@LOC",
    "target": "Ceremonien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Bergen Auwen@LOC",
    "target": "Glaubenssachen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Burger@PER",
    "target": "N\u00fcrnberg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Burger@PER",
    "target": "Venedig Jerusalem@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lappiam@PER",
    "target": "Cathay vnd China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lappiam@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lappiam@PER",
    "target": "Niderl\u00e4ndischer@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "vnd Heyland Christus@PER",
    "target": "Ceremonien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "vnd Heyland Christus@PER",
    "target": "Glaubenssachen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugalesischer@PER",
    "target": "Ioannem Georgium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugalesischer@PER",
    "target": "Orient@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugalesischer@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugalesischer@PER",
    "target": "Constantzischen Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugalesischer@PER",
    "target": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugalesischer@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugalesischer@PER",
    "target": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Kellner@PER",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Kellner@PER",
    "target": "cosas@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Kellner@PER",
    "target": "gran Reyno de la China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Kellner@PER",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Kellner@PER",
    "target": "Goldt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Kellner@PER",
    "target": "Bey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Kellner@PER",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Kellner@PER",
    "target": "HochTeutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Portugal@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Olavm Magnvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Jo\u00e3o@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Chronicen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Gothien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Johann Jacoben@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Morenlandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Rai\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Johanns@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Francisco \u00c1lvares@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Rom@LOC",
    "target": "Japon@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ceremonien@LOC",
    "target": "Glaubenssachen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schmidel von Straubing von Anno@PER",
    "target": "Levinvm Hvlsivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schmidel von Straubing von Anno@PER",
    "target": "Americam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Julij@PER",
    "target": "Christoph Scheurl@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Julij@PER",
    "target": "Barbarossa@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Julij@PER",
    "target": "R\u00f6mischen K\u00fcnig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Julij@PER",
    "target": "R\u00f6mischen K\u00fcng den XXIII@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Julij@PER",
    "target": "K\u00fcnigclich Maiestat jres@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Julij@PER",
    "target": "Karl V.@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "Tauber@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "Noth@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mahomeths@PER",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Benzo von Meylandt@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Amelbeurn@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "jar Christi@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "target": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "target": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "target": "Tauber@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "target": "Noth@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "T\u00fcrckischen Hoff@LOC",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Damascon@LOC",
    "target": "W\u00fcrtzburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Damascon@LOC",
    "target": "Johann Eyselsaner@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Damascon@LOC",
    "target": "Sanct Paulus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Osmanischen Stammens@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Amelbeurn@LOC",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "China@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "Hans Jsrael@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "Holchteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "Rai\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "Mundus novus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Portugal@LOC",
    "target": "Japon@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augspurg@LOC",
    "target": "Kayser@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augspurg@LOC",
    "target": "Paul Pesel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augspurg@LOC",
    "target": "Rai\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augspurg@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Augspurg@LOC",
    "target": "Kayser Karls@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carle Graff@PER",
    "target": "Gran Ritterlich@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cathay vnd China@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Cathay vnd China@LOC",
    "target": "Niderl\u00e4ndischer@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Homberg@LOC",
    "target": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Homberg@LOC",
    "target": "Nidda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Homberg@LOC",
    "target": "Darinn Brasilia@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Homberg@LOC",
    "target": "L\u00fcttich@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Homberg@LOC",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Homberg@LOC",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Homberg@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 3
  },
  {
    "source": "Homberg@LOC",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mauritius@PER",
    "target": "Hochteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mauritius@PER",
    "target": "Amsterdam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mauritius@PER",
    "target": "Hollandia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mauritius@PER",
    "target": "Conrad Lew@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mauritius@PER",
    "target": "Jndia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ostereich@LOC",
    "target": "Darinn@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ostereich@LOC",
    "target": "Wien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ostereich@LOC",
    "target": "S. G.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Pandectes T\u00fcrckischer@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kayser@PER",
    "target": "Paul Pesel@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kayser@PER",
    "target": "Rai\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kayser@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kayser@PER",
    "target": "Kayser Karls@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "cosas@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Hans Jsrael@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Holchteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "gran Reyno de la China@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Matthaevm Dresservm D.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Noua Zemla@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Goldt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Bey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "China@LOC",
    "target": "HochTeutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olavm Magnvm@PER",
    "target": "Gothien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olavm Magnvm@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olavm Magnvm@PER",
    "target": "Johann Jacoben@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olavm Magnvm@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Olavm Magnvm@PER",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "cosas@PER",
    "target": "gran Reyno de la China@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "cosas@PER",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "cosas@PER",
    "target": "Matthaevm Dresservm D.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "cosas@PER",
    "target": "Goldt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "cosas@PER",
    "target": "Bey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "cosas@PER",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "cosas@PER",
    "target": "HochTeutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Walthern Ralegh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Lorentz Keymis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Macuieguarai@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jo\u00e3o@PER",
    "target": "Chronicen@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jo\u00e3o@PER",
    "target": "Morenlandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jo\u00e3o@PER",
    "target": "Johanns@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jo\u00e3o@PER",
    "target": "Francisco \u00c1lvares@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jo\u00e3o@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Ioannem Georgium@PER",
    "target": "Orient@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ioannem Georgium@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ioannem Georgium@PER",
    "target": "Constantzischen Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ioannem Georgium@PER",
    "target": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ioannem Georgium@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ioannem Georgium@PER",
    "target": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kayser Soleyman@PER",
    "target": "Constantinopel@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kayser Soleyman@PER",
    "target": "Benedikt Kuripe\u0161i\u0107@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "target": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "target": "Tauber@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "target": "Noth@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schm\u00e4chlichem Endt@PER",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "target": "Nidda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Menschfresser Leuthen@PER",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Meissen@LOC",
    "target": "D\u00fcringen Marggraffen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Meissen@LOC",
    "target": "Hansen von Mergenthal@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Meissen@LOC",
    "target": "Wilhelmen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Meissen@LOC",
    "target": "Dabey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Meissen@LOC",
    "target": "Jetzund@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Lorentz Keymis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Walthern Ralegh@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Oost Indien@LOC",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Oost Indien@LOC",
    "target": "Orientalischen Indien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Oost Indien@LOC",
    "target": "Martio Alda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Oost Indien@LOC",
    "target": "Hochteutsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osmanischen Stammens@PER",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Levinvm Hvlsivm@PER",
    "target": "Americam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jtem@PER",
    "target": "Heinrich M\u00fcller@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hans Jsrael@PER",
    "target": "Holchteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Jsrael@PER",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Jsrael@PER",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Jsrael@PER",
    "target": "Hans Dietherich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Jsrael@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Jsrael@PER",
    "target": "Eduart Lopez@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Jsrael@PER",
    "target": "Congo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Jsrael@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Wallfart@LOC",
    "target": "Schlesien@LOC",
    "value": 4
  },
  {
    "source": "Wallfart@LOC",
    "target": "Melchior von Seydlitz@PER",
    "value": 4
  },
  {
    "source": "Terrae Sanctae@LOC",
    "target": "Felix Fabri@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Nidda@LOC",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Nidda@LOC",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Nidda@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Nidda@LOC",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Chronicen@PER",
    "target": "Johanns@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Chronicen@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "N\u00fcrnberg@LOC",
    "target": "Venedig Jerusalem@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vlm@LOC",
    "target": "Historia Niclaus Federmanns@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vlm@LOC",
    "target": "Jndias@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Oseam Halen@PER",
    "target": "Teutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Oseam Halen@PER",
    "target": "Jacob le Moyne@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Oseam Halen@PER",
    "target": "Floridam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Oseam Halen@PER",
    "target": "H. Ribald@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Oseam Halen@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Oseam Halen@PER",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Mesopotamiam@LOC",
    "target": "Raiss@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Gothien@LOC",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gothien@LOC",
    "target": "Johann Jacoben@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gothien@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gothien@LOC",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Persia@PER",
    "target": "Arabia Persia Jndia vnd Ethiopia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Persia@PER",
    "target": "Suria@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Persia@PER",
    "target": "Egypto Syria@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Persia@PER",
    "target": "Ludowico Vartomans@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Persia@PER",
    "target": "Bolonia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Philippi Melanthonis@PER",
    "target": "Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Philippi Melanthonis@PER",
    "target": "Bartholomeum Georgiuitz Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Lorentz Keymis@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Avgvstinvm Cassiodorvm Reinivm@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Theodor vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Hochteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Hollandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Sumatra@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Constantzischen Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Orient@LOC",
    "target": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Arabia Persia Jndia vnd Ethiopia@PER",
    "target": "Suria@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Arabia Persia Jndia vnd Ethiopia@PER",
    "target": "Egypto Syria@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Arabia Persia Jndia vnd Ethiopia@PER",
    "target": "Ludowico Vartomans@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Arabia Persia Jndia vnd Ethiopia@PER",
    "target": "Bolonia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Leipzig@LOC",
    "target": "Venedig@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Leipzig@LOC",
    "target": "Sinai Alcair Alexandria@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Leipzig@LOC",
    "target": "Hierusalem@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Darz\u016f@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tittel@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "target": "Tauber@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "target": "Noth@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00f6nigshofen@LOC",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holchteutsch@LOC",
    "target": "Jetzo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holchteutsch@LOC",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Holchteutsch@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Constantinopel@LOC",
    "target": "Benedikt Kuripe\u0161i\u0107@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Lorentz Keymis@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Theodor vnd@PER",
    "target": "Hochteutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Theodor vnd@PER",
    "target": "Hollandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Theodor vnd@PER",
    "target": "Sumatra@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Theodor vnd@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Theodor vnd@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Theodor vnd@PER",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tauber@LOC",
    "target": "Noth@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tauber@LOC",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tauber@LOC",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tauber@LOC",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tauber@LOC",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsch@LOC",
    "target": "Jacob le Moyne@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsch@LOC",
    "target": "Floridam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsch@LOC",
    "target": "H. Ribald@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsch@LOC",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Teutsch@LOC",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jetzo@PER",
    "target": "Joan Hugo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jetzo@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "Amsterdam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "Hollandia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "Hollandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "Sumatra@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "Conrad Lew@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "Jndia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hochteutsch@LOC",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Joan Hugo@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darinn@PER",
    "target": "Wien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darinn@PER",
    "target": "S. G.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Suria@LOC",
    "target": "Egypto Syria@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Suria@LOC",
    "target": "Ludowico Vartomans@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Suria@LOC",
    "target": "Bolonia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Engellandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Homburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Johann Jacoben@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Vnd@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "gran Reyno de la China@LOC",
    "target": "Kurtze@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "gran Reyno de la China@LOC",
    "target": "Matthaevm Dresservm D.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "gran Reyno de la China@LOC",
    "target": "Goldt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "gran Reyno de la China@LOC",
    "target": "Bey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "gran Reyno de la China@LOC",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "gran Reyno de la China@LOC",
    "target": "HochTeutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noth@PER",
    "target": "Ottomans@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noth@PER",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noth@PER",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noth@PER",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt@LOC",
    "target": "Amapaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt@LOC",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt@LOC",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt@LOC",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt@LOC",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engellandt@LOC",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze@PER",
    "target": "Jnsul Cuba@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze@PER",
    "target": "Goldt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze@PER",
    "target": "Florida@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze@PER",
    "target": "Bey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze@PER",
    "target": "Martio Alda@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze@PER",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze@PER",
    "target": "Hochteutsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze@PER",
    "target": "HochTeutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amsterdam@LOC",
    "target": "Hollandia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amsterdam@LOC",
    "target": "Conrad Lew@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amsterdam@LOC",
    "target": "Jndia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandia@PER",
    "target": "Conrad Lew@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandia@PER",
    "target": "Jndia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Benedetto Ramberti@PER",
    "target": "Ottomani@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christoph Scheurl@PER",
    "target": "Barbarossa@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Christoph Scheurl@PER",
    "target": "R\u00f6mischen K\u00fcnig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christoph Scheurl@PER",
    "target": "R\u00f6mischen K\u00fcng den XXIII@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christoph Scheurl@PER",
    "target": "K\u00fcnigclich Maiestat jres@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christoph Scheurl@PER",
    "target": "Karl V.@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "W\u00fcrtzburg@LOC",
    "target": "Johann Eyselsaner@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "W\u00fcrtzburg@LOC",
    "target": "Sanct Paulus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jacob le Moyne@PER",
    "target": "Floridam@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jacob le Moyne@PER",
    "target": "H. Ribald@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jacob le Moyne@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jacob le Moyne@PER",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Nordwest@LOC",
    "target": "Engelland@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Nordwest@LOC",
    "target": "Martini Forbi\u00dfher@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Nordwest@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christ@PER",
    "target": "Engelland@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christ@PER",
    "target": "H. Walter Raleigh Ritter@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christ@PER",
    "target": "Reichard Greinuile@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christ@PER",
    "target": "Elisabeth K\u00f6nigin@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christ@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Venedig@LOC",
    "target": "Sinai Alcair Alexandria@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Venedig@LOC",
    "target": "Hierusalem@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Engelland@LOC",
    "target": "H. Walter Raleigh Ritter@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engelland@LOC",
    "target": "Reichard Greinuile@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engelland@LOC",
    "target": "Elisabeth K\u00f6nigin@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engelland@LOC",
    "target": "Martini Forbi\u00dfher@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Engelland@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "H. Walter Raleigh Ritter@PER",
    "target": "Reichard Greinuile@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Walter Raleigh Ritter@PER",
    "target": "Elisabeth K\u00f6nigin@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Walter Raleigh Ritter@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Tugendt Vntugendt@PER",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Reichard Greinuile@PER",
    "target": "Elisabeth K\u00f6nigin@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Reichard Greinuile@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jgnatium von Layola@PER",
    "target": "Francisci Xauier@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jgnatium von Layola@PER",
    "target": "Jesu Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "D\u00fcringen Marggraffen@LOC",
    "target": "Hansen von Mergenthal@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "D\u00fcringen Marggraffen@LOC",
    "target": "Wilhelmen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "D\u00fcringen Marggraffen@LOC",
    "target": "Dabey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "D\u00fcringen Marggraffen@LOC",
    "target": "Jetzund@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@PER",
    "target": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@PER",
    "target": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@PER",
    "target": "Bartholomeum Georgiuitz Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@PER",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@PER",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hansen von Mergenthal@PER",
    "target": "Wilhelmen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hansen von Mergenthal@PER",
    "target": "Dabey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hansen von Mergenthal@PER",
    "target": "Jetzund@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Egypto Syria@PER",
    "target": "Ludowico Vartomans@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Egypto Syria@PER",
    "target": "Bolonia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Homburg@LOC",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Homburg@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frid@PER",
    "target": "Von de Raisz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Matthaevm Dresservm D.@PER",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ludowico Vartomans@PER",
    "target": "Bolonia@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Jacoben@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Jacoben@PER",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ain Schen New B\u016fch@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ain Schen New B\u016fch@LOC",
    "target": "Germanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ain Schen New B\u016fch@LOC",
    "target": "Hans Heusl@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Schlesien@LOC",
    "target": "Melchior von Seydlitz@PER",
    "value": 4
  },
  {
    "source": "Paul Pesel@PER",
    "target": "Rai\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Paul Pesel@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Paul Pesel@PER",
    "target": "Kayser Karls@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darz\u016f@PER",
    "target": "Carlos V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darz\u016f@PER",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darz\u016f@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darz\u016f@PER",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darz\u016f@PER",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darz\u016f@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darz\u016f@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darz\u016f@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Darinn Brasilia@LOC",
    "target": "L\u00fcttich@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Darinn Brasilia@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Carlos V.@PER",
    "target": "Xysto Betuleio@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carlos V.@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carlos V.@PER",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carlos V.@PER",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carlos V.@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carlos V.@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carlos V.@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Sinai Alcair Alexandria@LOC",
    "target": "Hierusalem@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Wilhelmen Hertzogen@PER",
    "target": "G\u00fclich Cleue@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Wilhelmen Hertzogen@PER",
    "target": "Maria Leonora@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Wilhelmen Hertzogen@PER",
    "target": "F\u00fcrstenthumb Newburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandt@PER",
    "target": "Sumatra@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandt@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandt@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandt@PER",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "L\u00fcttich@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Noua Zemla@PER",
    "target": "Obij@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noua Zemla@PER",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noua Zemla@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noua Zemla@PER",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noua Zemla@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Noua Zemla@PER",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jnsul Cuba@PER",
    "target": "Florida@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amapaia@LOC",
    "target": "Frantzen Prettie@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amapaia@LOC",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amapaia@LOC",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amapaia@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amapaia@LOC",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Amapaia@LOC",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "G\u00fclich Cleue@PER",
    "target": "Maria Leonora@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "G\u00fclich Cleue@PER",
    "target": "F\u00fcrstenthumb Newburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Morenlandt@LOC",
    "target": "Francisco \u00c1lvares@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Morenlandt@LOC",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jetzundt@PER",
    "target": "De la Nove Jn Frantzoesischer@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Prettie@PER",
    "target": "Quito@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Prettie@PER",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Prettie@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Prettie@PER",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Frantzen Prettie@PER",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Sumatra@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Sumatra@LOC",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Sumatra@LOC",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goldt@PER",
    "target": "Bey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goldt@PER",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Goldt@PER",
    "target": "HochTeutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dietherich@PER",
    "target": "Eduart Lopez@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dietherich@PER",
    "target": "Congo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hans Dietherich@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Conrad Lew@PER",
    "target": "Jndia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rai\u00df@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rai\u00df@PER",
    "target": "Kayser Karls@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Rai\u00df@PER",
    "target": "Japon@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Spanien@LOC",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Spanien@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Quito@LOC",
    "target": "Guiana@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Quito@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Quito@LOC",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Quito@LOC",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "target": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jeronymus Beck von Leopoldstorff@PER",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johanns@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Wilhelmen@LOC",
    "target": "Dabey@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Wilhelmen@LOC",
    "target": "Jetzund@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Obij@LOC",
    "target": "Gantz@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Obij@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Obij@LOC",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Obij@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Obij@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Floridam@LOC",
    "target": "H. Ribald@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Floridam@LOC",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Floridam@LOC",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Francisco \u00c1lvares@PER",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Guiana@LOC",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Guiana@LOC",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Guiana@LOC",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Ribald@PER",
    "target": "Dieterich@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "H. Ribald@PER",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ottomans@LOC",
    "target": "V. Ferdinandt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ottomans@LOC",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ottomans@LOC",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Xysto Betuleio@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Xysto Betuleio@PER",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Xysto Betuleio@PER",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Xysto Betuleio@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Xysto Betuleio@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Xysto Betuleio@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Francisci Xauier@PER",
    "target": "Jesu Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Elisabeth K\u00f6nigin@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Martini Forbi\u00dfher@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gantz@PER",
    "target": "Jar@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gantz@PER",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gantz@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Gantz@PER",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Jnsel Bally@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Peru@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Kayser Karls@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Constantzischen Rath@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Germanien@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Temixtitan@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Schweden@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Hans Heusl@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Niderl\u00e4ndischer@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jar@LOC",
    "target": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jnsel Bally@PER",
    "target": "Hollandt@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jnsel Bally@PER",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "target": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Hansen Lewenklaw@PER",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Maria Leonora@PER",
    "target": "F\u00fcrstenthumb Newburg@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Barbarossa@PER",
    "target": "R\u00f6mischen K\u00fcnig@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Barbarossa@PER",
    "target": "R\u00f6mischen K\u00fcng den XXIII@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Barbarossa@PER",
    "target": "K\u00fcnigclich Maiestat jres@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Barbarossa@PER",
    "target": "Karl V.@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Historia Niclaus Federmanns@PER",
    "target": "Jndias@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Peru@LOC",
    "target": "Arromaia@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Wien@LOC",
    "target": "S. G.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Constantzischen Rath@PER",
    "target": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Constantzischen Rath@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Constantzischen Rath@PER",
    "target": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Herberstain Neyperg@LOC",
    "target": "K\u00e4rntn R\u00f6mischer@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Bey@PER",
    "target": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Bey@PER",
    "target": "HochTeutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Martio Alda@LOC",
    "target": "Hochteutsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "V. Ferdinandt@PER",
    "target": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "V. Ferdinandt@PER",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Germanien@LOC",
    "target": "Hans Heusl@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "target": "Christi@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Kurtze Verzeichnu\u00df Vnd@PER",
    "target": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eduart Lopez@PER",
    "target": "Congo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Eduart Lopez@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Melchior Lussy Ritter Landamman@PER",
    "target": "Jetzund@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Melchior Lussy Ritter Landamman@PER",
    "target": "Christo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Temixtitan@LOC",
    "target": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Temixtitan@LOC",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Temixtitan@LOC",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Temixtitan@LOC",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Congo@PER",
    "target": "Avgvstinvm Cassiodorvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "target": "Andrea Diethero@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Ferdinandi Cortesii@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "target": "Constantinopol@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Suleiman Chan vnd@PER",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Andrea Diethero@PER",
    "target": "Carolvm@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Andrea Diethero@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Constantinopol@PER",
    "target": "Chronic@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Constantinopol@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Constantinopol@PER",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Carolvm@PER",
    "target": "Hochte\u00fctsche@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@LOC",
    "target": "D. Joh@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@LOC",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Christi@LOC",
    "target": "Ioannem Petrum Maffeium@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Christi@LOC",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dabey@PER",
    "target": "Jetzund@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Chronic@PER",
    "target": "Osman Chan@PER",
    "value": 2
  },
  {
    "source": "Chronic@PER",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Policey Gerichtlichem Proce\u00df@PER",
    "target": "Maximilian@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dieterich@PER",
    "target": "Americ\u00e6@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Dieterich@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Juan Gonz\u00e1lez de Mendoza@PER",
    "target": "HochTeutsch@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Johann Eyselsaner@PER",
    "target": "Sanct Paulus@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandt@LOC",
    "target": "V\u00f6lcker@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandt@LOC",
    "target": "N\u00e4gelein@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hollandt@LOC",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6mischen K\u00fcnig@LOC",
    "target": "K\u00fcnigclich Maiestat jres@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6mischen K\u00fcnig@LOC",
    "target": "Karl V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Jetzund@PER",
    "target": "Christo@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Osman Chan@PER",
    "target": "Jar Christi@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "V\u00f6lcker@PER",
    "target": "Israel de Bry Gebr\u00fcder@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "D. Joh@PER",
    "target": "Hessen@LOC",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "D. Joh@PER",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "Hessen@LOC",
    "target": "Dedicirt@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "R\u00f6mischen K\u00fcng den XXIII@LOC",
    "target": "Karl V.@PER",
    "value": 1
  },
  {
    "source": "K\u00fcnigclich Maiestat jres@PER",
    "target": "Karl V.@PER",
    "value": 1
  }
]
}